本港增8宗新型肺炎輸入或相關個案 39日來單日最多

本港增8宗新型肺炎輸入或相關個案 39日來單日最多
2020-05-21 HKT 18:20

本港新增8宗新型肺炎輸入或相關個案，至少4人無病徵，今次是過去39日以來，單日錄得最多確診宗數，至今累計1063宗確診個案。

衞生防護中心表示，已有措施防止個案傳入本地，個別日子有較多個案，不一定對本地情況有特別影響。

就梨木樹群組個案，中心已取得2100多個相關檢測結果，至今全部都是陰性。

無本地個案
周末可以瘋狂出街聚餐消費